1)https://www.kaggle.com/uciml/red-wine-quality-cortez-et-al-2009
2)В датасете представленны различные физико-химические параметры красного португальского вина "Vinho Verde".
3)Для задачи регрессии цель - смоделировать качество вина на основе физико-химических тестов. Целевой признак в задаче регрессии - качество вина от 1 до 10.
  Для задачи классификации - разделить вина на "хорошие" и "плохие" на основе оценки качества вина. Если качество >= 7, то вино считается хорошим,если меньше,то плохим.
  Целевой признак - качество вина
4)1 - fixed acidity (постоянная кислотность) тип float
  2 - volatile acidity (уксусная кислота) тип float
  3 - citric acid (лимонная кислота) тип float
  4 - residual sugar (остаточный сахар) тип float
  5 - chlorides (хлориды) тип float
  6 - free sulfur dioxide (свободный диоксид серы) тип float
  7 - total sulfur dioxide (общий диоксид серы) тип float
  8 - density (плотность) тип float
  9 - pH (pH) тип float
  10 - sulphates (сульфаты)тип float
  11 - alcohol (алкоголь)тип float
Целевой признак:
  12 - quality (score between 0 and 10) (качество от 0 до 10)тип int